第一次作為英國居民投票.

[img]
圖片網址[/img]

Petition黎架喎ching

樓主果個係脫歐公投輸左唔認數一尾賴皮既留歐撚聯署要求撤銷Article 50

It is granted with the same liability.

We should not remove ourselves without Europe.

明明一開波公投就最民主

點知開始搞出個大頭佛，就話唔脫了

日落帝國嘅五時花六時變， 公投唔夠五年就轉軚就證明佢哋冇遠見，英國佬彈出彈入

只可以證明你幾可悲

所謂第一次 仲要係所謂petition

因為 英國護照 作用下降
價值差左

大城市嘅我地都好冷靜架囉.

你夠料咪投一次囉.

全連登得你一個BC 有投票權咩，好心啦，有得投就好撚威好撚有料咩?

Wadiu 勁到癲囉.

我不是BC啊.我祗是英國居民而已罷了.和你并没有不同的.

為什麼一定要脫歐呢.

請善用起底功能